₩b.￦

條腸仔好食

是牙 禾FD子之前在德国帶反泥滴
5G班德国佬有茅加鮮禾国病毒入去

5G牙，試下咪知咯
班德国擄甘愛中国
一定巧足料既

搶仔巧食
德國腦系之仙既 中2奶病毒